[
    {
        "randomId": 410
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru mu rugo",
            "option_1": "Ubunyenyeri",
            "option_2": "Ingwa",
            "option_3": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_4": "Imigeri",
            "correct_answer": "Ingwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Birasa ntibitana",
            "option_1": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_2": "Akishywa mu rutoki",
            "option_3": "Amabondo y'ihene",
            "option_4": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "correct_answer": "Amabondo y'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nabyaye abana ariko ntiwamenya imfura muri bo",
            "option_1": "Akato mu kiyaga",
            "option_2": "Amafundi",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Amafundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngira abana bakarara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "option_3": "Imyugaruro",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Imyugaruro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kibindigiri ngo zinduka tujye ibwami",
            "option_1": "Mihigo",
            "option_2": "Irobe",
            "option_3": "Imondo mu gihu",
            "option_4": "Urukwavu",
            "correct_answer": "Irobe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zaturuka mu irembo ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Umuneke",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mu kwidumbura wari mwene Nyakwidumbura",
            "option_1": "Urubariro",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inda mu nkanda",
            "option_4": "Inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Inkota mu bitugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ntereye Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Agafundi ko ku nzira\n \nmaganyiro",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Urwara",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Aho umugabo ahinze ntasarura",
            "option_1": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Inzoga mu kibindi",
            "option_4": "Ibirayi",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mbonye umusore w'i Gisaka asomera igisate cy'umutsima",
            "option_1": "Icyugu mu nshoce",
            "option_2": "Umugunguzi",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Umuhumetso",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    }
]